係airdrop收到首歌，歌名叫《香港·革命》

話說有日行行下街，airdrop收到呢首歌，內容又幾中pt，係講緊香港嘅情況，個旋律又好聽，所以想同大家分享下.

《 香港·革命 》

作曲/填詞：香港人64
編曲/鋼琴：求其

和你衝 TG一堆飛過橫破了長空
憑面罩 越過槍雨彈林也絕未敢放鬆
和你衝 為著香港可有片 自由天空
流著血 受了傷 也未曾退讓
同面對 渡過苦 進化成更強

Free Hong Kong
Be strong
槍火炮刀也能抵擋
無懼怕 豁出去 共挽手你我破風破浪

Free Hong kong
Be strong
終點勝利已在前方
全力去 變幻似水
定會將 勝利高舉

Free Hong Kong
Be strong
槍火炮刀也能抵擋
無懼怕 豁出去 共挽手你我破風破浪

Free Hong Kong
Be strong
終點勝利已在前方
全力去 變幻似水 結伴沿路同行
捱下去 用信心 革命抗爭

推

港人治港 還政於民

啱聽就幫手推

輕輕一推

再繼續推

推呀

P牌仔幫推😭

推推

繼續推

推多幾次

Save hk
Be strong

Liberate Hong Kong

推左再聽

Free Hong Kong
Be Strong

Push

P牌大力推！